警犬現場指揮官: 陶輝、莊定賢同江敏強

林鄭話開槍警方決定
盧偉聰話係現場指揮官決定
你地又打算講邊個決定啊

係咪中聯辦啊

記者垃圾到 問既問題既點得啊
而家即刻同我搵班現場指揮官睇下咩意見先啦

係PC仔決定

應該要割到小隊指揮官先
Alex Wai唔會以為無人記得你架可

6.12 信報：張超雄莫乃光晚上抵金鐘與警對話

Pc仔割催淚彈自己射出去

PC仔:枝槍走火 唔關我事

前線警員專業判斷

推到呢幾個指揮官仆街

即係開槍果個奶野

緊係前線警員決定
坐定定去同七警坐啦

中聯辦決定是否暴動

仲有教個藍衫開槍果個呢？

比著我呢幾條鬼佬就即刻辭職番英國啦。呢啲外聘鬼佬根本棄卒黎，隨時可犧牲

一陣可能賴輔警
再落就少年警訊

隔離同事話危險，感到生命威脅

我係陶輝 我係莊定賢 我係江敏強
我一定唔會硬食隻獲lor
痴線 呢D野有control center架嘛 邊有可能我自己一個現場指揮官決定啊
除非我而家隱瞞緊一個真正落決定既人啦 而家林鄭同班高官加盧偉聰都唔想食呢隻死貓
我一係爆大獲 一係推落去
係wor 之前唔係話有幾隻毅進仔同小隊指揮官俾人起左底架咩
係啦 推呢班廢柴出去送死算啦 硬食分分鐘俾人制裁

係啦 Alex Wai 係啦俞頌豪 係啦仲有啊邊個邊個
呢班廢柴自己決定架咋 唔關我事架

卸膊時間到了
林鄭卸比盧偉聰，再卸比現場指揮官

遲早學埋支那咁：果幾個臨時工黎嫁咋

準備生生世世共享中國人榮耀啦

推佢地三個出黎解釋

兩件鬼佬寄信行動進行成點

鎮南張將軍

白衫：我個陣係講“咪射頭啊”

推

爸爸

Alex Wai
起曬底啦
中大Econ啊嘛

加入清算名單？

張超雄帶左一半虎符去現場

哇講真笑完一輪
唔通真係要放過呢班卸膊官?
因為佢地明知故犯wow
有冇其他方法斷佢條尾

交代呀
記者會呀
指揮官
我屌你老母

Push
【 突發】我係取消外國護照樓主。求大家聽我講，停止內耗，設死線，全力升級！

Hi David Jordan
Hi Rupert Dover

It's your turn now
Is it your decision to shoot students? Carrie Lam said so, your boss Stephen Lo said so

發夢夢見 開槍黑警 係呢個先岩

推撚到d黑警 一齊出黎示威
一哥話 你地CONDOM 黎架Ja

Push

入埋去攞
而家要人孭獲啊

本身以為係Condom
點知Condom仲有Condom
幾多層啊屌

畀佢出黎記招又賴鳩前線condom囉

pc仔: d槍中國製 自己走火 唔關我地事

成隊白衫合照！

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

推爆佢！

大家唔好比佢轉移視線 唔好理講得咩
根本唔重要

見到佢哋將個責任推嚟推去 笑死

投訴佢，告鳩呢3條暴徒

有冇方法寫書聲討呢三個人，話一哥指出其錯誤決定。令佢地分化

投訴99% 無用

咪又係警監會 咁冇透明度

中大之恥

又嚟警署canteen嬸嬸硬食

最尾出黎個個會彈比邊個

藍衫：我同支槍講：咪射頭呀

推撚到啲指揮官開記召

拿～你見到開鎗前係冇舉旗，即係係果位警員自己決定開鎗的

枝槍可以賴粒子彈自己走出去

笑撚死